有咩有效滅蚊驅蚊方法？

上網好多DIY方法/滅蚊燈
巴絲屋企點滅蚊？

斑馬牌蚊香

落生物法 落街市買幾隻田雞返屋企
隨處放養(重點)